旺角月台發生咩事？

岩岩係月台見到d職員猛咁跑
究竟做咩事？

又玩

痴線，嚇撚到我

你都係想我咁姐